與其叫停, 不如諗點樣改善仲好啦

如果夠人和你shop, 大家都只係行街.
連叫口號都唔需要就可以經濟攬炒

點解大家可以咁多萬人上街, 但只係得咁少手足和你shop

與其叫停, 不如諗點樣改善仲好啦

投票：

【最後4日】2020全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

同意！

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

［附教學]德國人權法 最後一日仲爭30000票.... 二百萬人休息完未?!

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

不可以太早公佈起事嘅場地，讓👮太早防範：

點解仲有人用梁振英年代既舊方法,用攪大陸客呢招?